林鄭月娥出席完香港管弦樂團表演後有下文！ 中招？ 志雲頻道

#香港管弦樂團 #馬逢國 #林鄭月娥

【時事短訊】
林鄭月娥出席完香港管弦樂團表演後有下文！
中招？
志雲頻道
（2020年10月18日）

志雲頻道 stephenchannel
108K subscribers

林鄭月娥出席完香港管弦樂團表演後
有下文！中招？

#香港管弦樂團 #馬逢國 #林鄭月娥